今朝有人用黑色噴漆噴廢老面，呢招可唔可以用黎對付班狗

如題，下開放討論

自推十下

push

狗未必得，射程太短
佢地自己係好驚落單&距離太近
用要hit&run得好似條片咁完美

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

如果係救人既話有冇用

如果有狗跪低壓制手足
救人嘅捉狗頭盔/頭髮向後扯
再車返幾拳/噴面
會唔會有效啲容易啲

班狗一定落罩

可以試下對果d 便衣落單狗 從後㩒低手足拉人既便衣狗

最緊要係擋佢視線姐，救人唔係打人，手足既安全要緊，封到視線就有多好多時間走

係